【港版黑太陽731】林鄭硬邀支那醫護來港 疑借港人做白老鼠試疫苗

近日有幾單新聞可以留意下

當你將幾單新聞一齊睇，就會覺得超恐怖
1.有抗爭嘅地方就有爆發
2.集中營式管理確診病人
3.支那需要人體臨床實驗去加快發展疫苗

揀香港嚟做實驗場原因
1.香港死亡率低
2.香港人唔聽話
3.想打壓選舉
4.想阻外國救援

新疆就因為外國關注變成全球焦點
所以閂門打仔
活摘器官/強制流產都一路有做
醫療配套完善，直接做埋武肺疫苗人體實驗

以上純屬揣測，如有雷同，實屬不幸

推

病人權益，可否要求用非支那疫苗？

嘩屌
好似睇緊生化危機d剪報同日記咁

佢打d咩入你身體你點知
你問佢實答你對人體無害架
打完骨枯爛全身你咬佢食呀？

唔止要提防支那醫護
香港醫生都可以收買到

連醫護執業要求都可以唔跟
點知佢跟唔跟藥物名冊嚟用藥架

推到俾更多香港人睇到

少確診要搵香港同新疆人嚟做臨床實驗
死咗就「死於肺炎」直接燒屍

好恐怖

好痴線
毛管都豎起晒

推呀
香港人有權知道發生咩事

咁少人推嘅
入去亞博嘅好可能係你地屋企人同朋友同事
甚至係你自己

成單嘢根本就係一個劇本，以為搵人周圍播毒，借口疫情嚴重，押後選舉，順便叫大陸醫護落嚟，搵港人做白老鼠，同埋開大門比大陸醫護落嚟取代香港醫護......正一仆街⋯⋯去死啦林鄭！

如果係真真係好陰毒
一定要俾全世界知道真相

到時係個集中營
可能全部都係中國醫護

亞博聘請緊人手
香港醫護好人好姐點會冇工開
去邊搵D人手去亞博

而家等緊人爆料.....閰麗夢爆咗一單而家等緊其他人爆有冇帶病毒入港⋯⋯好奇怪大部份都是藍絲群組，之前六十幾萬人投票都冇人有事.....

推上熱門等多D香港人睇到

但是卡在了臨床實驗第三階段：由於可供測試的病患不夠多，所以必須與外國合作。

屌呢個真係似

藍絲群組
警察群組
好可能同內地人有密切接觸
只要有一個人投放病毒
喺香港傳開去就已經達成目標
根本唔會理黃藍

再講藍絲十居其九都係人形防疫漏洞
搵佢地入手先最有效快速爆發

好似曱甴藥咁
一隻曱甴食完帶返巢穴
就冚家剷

美國依家最唔缺就係病人去做臨床實驗
支那要追就咩手段都要用

當日係廣州地鐵攪幾單新疆人攞刀追殺漢人
就攪到新疆集中營出黎
今日要攪香港集中營，唔用武肺跟本無籍口

推香港警察用國安法通緝美國人 - 分享自 LIHKG 討論區

醫院有d藥轉左大陸藥
病人用左都唔知啦

好快到香港人斬支那人
佢試下搞強檢dna

以後俾人掉落街嘅都可以寫做病死

推！

唔係話乜
是陽是陰
真係指下個鼻任up

強國731部隊起集中營，做人體實驗。

真係任佢講

你估美國英國會賣疫苗比香港？
香港人只有支那疫苗或者無疫苗揀

假如變喪屍，衝去咬狗官

仲有借大規模檢疫之名，收口水採集DNA為實，再推健康碼行全方位監控，限制出入境

禁錯制

推多次 大家關注

-收集數據
-救生主打救香港
-控制醫療界嘅其中一步

係香港只會買大陸疫苗返嚟

藥物名冊都無用
一早有d唔係

香港人到底做錯咩野

禁錯不推文

死都唔用支那疫苗

陰謀論d講，
健康大隻既人做檢測，
適合做白老鼠就話你中肺炎，
一定要用疫苗唔係無得醫

依家講咩都冇用
DQ埋現任立法會議員
想點樣上下其手都得

刀手：邊個入黎流浮山試藥我就斬邊個

去養和打囉 有錢人嘅地方應該都用美國疫苗

到時比支護打啲咩針都唔知

武漢舊年年尾有抗爭
之後就爆肺炎
然後1月就到香港
個時北京上海廣州澳門即刻封城唔俾入
你話無關係 講都無人信

屌西都唔驗!
收一萬(市民的錢), 要市民失甘多嘢, 嘔凸比佢!

正常可以

一路都有咁既唸法
希望特區班膠官能做個好榜樣，係媒體見證下，一字排開優先體驗祖國疫苗有幾偉大，到時就變成對黨係咪忠誠既大考驗 仲有果班獻世派，愛國要打祖國疫苗，咪唸住閃左去

唔知可唔可以去台灣打……

推呀，要記住林鄭個臭西好撚怕香港人

唔係好信
原因兩點

1. 白老鼠中国多到唔恨
2. 全世界睇住香港，為乜搵自己笨

唔知有無人記得好耐之前有個巴打出過個漫畫系列講強國故意用病毒輸入香港黎鎮壓運動

已經出哂job ad,果句野隨時加減好容易

🥺

dllm

有可能

話唔定第三波爆發都係中共嘅劇本黎

好不安

睇私家啦

真係死咗都唔知咩事

叫3萬警做先頭卒先囉 一年半載都無事既咪由廢老開始先

puahhhhhhhhh
有病無有痛都唔睇醫生

係黃既就唔會打啦
打得既都係藍同廢老
歡迎佢地死先

你個名有聲

你依家想禁聲？

醫護變condom

唔通突登免20萬人隔離係想借香港人黎救大陸人

777正苦正籌劃劇本 強推健康碼嚟送香港人中

觸發病人去林鄭個度拉屎 射尿點算

都唔止，仲要拎你DNA,推健康碼，建立DNA庫。之後所有活動發現你健康碼有問題（佢都時中意點定都得）即刻捉你。

push

Bizarre!

當正苦大量買入支那藥嘅時候，公營醫療嘅病人就無得揀咁多，私營醫療葯會水漲船高
搞到同大陸咁，進口藥貴，國產藥藥效差

"......I need to show my complete loyalty to my owner!! Everything else is secondary. I am looking forward to fat pensions, reputations and possible promotions in the future!...."

Who will that be?

記唔記得最近係長州捉左10個非法入境

其實新疆突然爆咁多單，就係為人體試驗疫苗

唔係話搵巴西中咗招嘅人做臨床測試咩？

你用正常人思維諗中國既野

Push

全世界都睇住新疆 又唔見無事

都唔奇，疫苖研發，有個重要步驟，就是找一個有疫情爆發緊的地方試用，先可以加快研究和改善疫苖。咁搵香港和新疆試，都合理。

pish

最主要係用嚟打壓你班香港人 肺炎佢根本唔著緊
諗起講故台個故中哂

諗起強檢都驚

順便收集DNA

好恐佈
不過中共絕對做得出

1. 佢想用大陸醫護清算本土醫護 從而解決人手問題
2.佢想整個dna庫方便監管

Pushhhh

有7個聽日落黎了

推推推

唔可以當無事！！！

支持先用係亞博館批老野

推呢個

專 target 被放棄的幾代

【最新】國家衞健委：已迅速組建「內地核酸檢測支援隊」赴港，7名先遣隊隊員明日到港協助開展實驗室工作

講真 好多奶咗野嘅都去過晒藍店 可能佢哋好支持

缺口

放得一個落嚟，以後醫院就全部都係

Pushh

咁可以點，如果佢真係要搞健康碼，除非你一世唔出門，如果唔係你都要去做

真心要重視，遲早變新彊咁

大把支那廢老去做啦，唔夠就搵班藍屍試先囉

香港醫護同化驗師翻工掛住講閒話同講是非，又不肯OT,搞到做不切野，真系shame on you

cls

接軌

都要多得大家散播恐慌

獨裁社會只有你諗唔到 無佢地做唔到

上Twitter推啦
Twitter要人

中

你的預測是合理

邊個故

支那冚國剷

林鄭月娥：中央短時間內將助香港興建一座全新臨時醫院

痴撚線 推

我覺得佢想收集香港人DNA,搵手足!!之後警察光明正大咁去查!!!

Lm

限制你出入境自由
下一步就係整乜春健康碼
唔肯驗連出屋企門口都唔俾
返工返學出境都唔得
香港直接變成集中營

屌好憎佢地自認漢人
支那根本係外族唔好自認漢人啦屌！！

整合啲重點，sd哂比班伸手黨、淺黃同埋港豬！
係時候要醒！家陣唔係死咁簡單，係要你生不如死

諗壞腦

搵廢老去做白老鼠

哇 屌 咁撚恐怖嘅

全民不合作運動
拒絕驗口水

搵唔返個故就係中國以病毒為由封鎖香港
其實就變新疆 不過仲有抗爭派死守 班狗就變另一個武裝勢力 三分天下
然後好似講外國潛入同抗爭派聯手
好撚好睇 佢係整埋漫畫
不過搵唔返 睇下有冇巴打有留名

唔可以再忍條柒婆

打咗有健康碼，港豬一定打。

日匪/蝗蟲來襲

劇本

依家啲醫院都已經好多支那藥

分化撚又嘥咗個a/c喇

亞博收嘅就係輕症
咩人會係輕症？
後生健康

係呀
我都記得武漢有示威
之後就出事

仲去驗

推警方：考慮凍結6名海外港人在港戶口 甚至要求引渡 不排除有更多海外港人被通緝 - 分享自 LIHKG 討論區

搵你地班蟻民試完確保安全先
然後就搵TVB同共蝗慰視拍特輯
成班高官接種疫苗再歌頌國家

p